相對輕鬆搵25K VS 辛苦大壓力搵30K

前者都忙, 但應付有餘唔大壓力, 升盡搵得4皮野

後者升盡搵5皮幾, 但大壓力, 多PROJECT 要你負責

大家會點選擇????????

考警察

前者

睇前景

睇屋企, 如果家有私樓供完, 你自己又無爭人錢,如學費既
我會搵份無咁辛苦既工, 而家係香港地生活已經難...

但如果屋企咩都無, 可能頂硬上睇錢多個份
頂到做唔到先再轉

work life balance

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

介唔介意講下咩工種同學歷？

同事同上司閪唔閪都要考慮

前者100%

冇乜家庭負擔揀前, 要養家揀後

睇你要乜

後者，到時再轉再叫高啲，反正香港返工都唔會輕鬆，都係做到五勞七傷。

但做熟左前者, 後者真心唔想做

政府工？

一定係前者
利申 過來人

答案已出

前la 錢搵唔哂

你做左幾多年野?

前境一樣? 要諗下兩個offer 最少3年後嘅差別

上年同樓主處境差唔多一樣，不過我揀左後
如果唔係有家庭負擔一定揀前

前者啦

我而家份工比上一份工每月少幾K，
不過人工高幾K 工作量同壓力大幾倍，
果幾K全用曬去睇醫生都補唔返